暗瘡撚真係唔好亂去做facial

諗住去做下普通針清+清潔保濕
點知又比美容院呃錢
話我塊面好多暗粒 其實係疣黎
所以先會咁多細菌搞到係咁生暗瘡
最後比佢sell 到買左8千幾蚊 全面脫疣
返黎search下先知去醫生度做都係4,5千only 仲要有得claim 保險
依家真係喊都無謂 半個月糧就咁比左佢

奉勸咁多位暗瘡撚 唔好人地講乜就信
乜撚都話會搞到你生暗瘡
睇醫生最實際

好人好姐其實都唔應該送羊入虎口
唔關暗唔暗瘡事

你自己抵死啦 冇人叫你落撘

死都話下次先得兩舊水係身

如果佢搞得掂 都好d…

試過幫我針清完額頭係好左少少嘅果陣仲係咩推廣價299

諗起有個巴打開post 話唔帶銀包上去 淨係帶身分證

唔係暗瘡撚 係毒撚 姐係你

暗瘡根本有得醫，個個唔去睇皮膚科醫生，食A酸，而用其他唔科學既方法，做乜撚？

是咪無腦？

因為a酸太貴

咁情願努力儲錢儲2年，然後一次過解決左個問題佢吧。